# tests

## Liekam savus darbus utt. (linkus)

## UZDEVUMI

### PASCAL VIEW ON DS (VIDEO)
### Contribution Uploads(tsc.edx.lv)
### My DS Project(kods+promote) (video)
### My conspect (DS in one lesson) (video)

# dariet!

Just do it!

https://www.youtube.com/watch?v=Di7xSvxGF5E Germans Rajevskis REBC041

https://youtu.be/s3xmsAYH3t0 Rinalds Lācis 151REB013

https://www.youtube.com/watch?v=DYyPb-ZLdsg&feature=youtu.be Nellija Karpušenkova 

https://www.youtube.com/watch?v=CsAcLi-qqAw&feature=youtu.be Darija Paulska

https://youtu.be/V360CJUM-QU Evita Pluce 151REB198

https://www.youtube.com/watch?v=H6BKBJRvqqc&feature=youtu.be Viktorija Bitiņa / Programmas darbība video
https://failiem.lv/u/j2f45qqs#/ Viktorija Bitiņa / Programmas apraksts - Word dokuments  
https://www.youtube.com/watch?v=zbLcrvL__QI Viktorija Bitiņa 151DEB001-videokonspekts

https://bitbucket.org/vitalijs_devjatovskis/rae359    Vitālijs Devjatovskis    151REB007

https://bitbucket.org/Edgars_Burijs/rae359/overview Edgars Burijs 151REB034

https://bitbucket.org/rihmur/test359.git Rihards Mūrnieks 151REB004